點樣可以完全整走左個垃圾tvb

每次屋企2個廢老睇tvb 就好燥，講極都話新聞點會係假，我真係好想令到佢地唔睇咁多假新聞，有冇咩方法？